[I/A] Puzzle & dragons (362) 請投下水魔女神性既一票 水魔女必勝

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)

下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)

Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：

維基：

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：

(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)

玩家根據ID第三個字分組

0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組

例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照

PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：

(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

已投

魔王招fd子
169704554
樓主幫pin thx

屌你地老母

喂屌你老味幾時先夠LIKE數派精啊

免費都唔要

山本，我不想努力了

即刻開多兩個ACC換精

投魔女就22萬以上。。。。派精就得20萬。。。吊你老豆日本仔

支持扑姐

咩派精

好撚ON9冇人要精

我去左好多次時空旅行

進thanos d料

一早換曬，仲要嚟做乜
利申，全部冇投

可以換多批精 日後機堡進2隻/可以退完又進

依度好多巴打都要精。。。

去旅行去到d精夠進25隻thanos

ho

打撚哂 咪同我派

扑姐見字開po宣傳派精謝謝

唔係每個ac限換一次？

銀魂劇場版

第二個ACC換完可以交換

8個日版ac都換曬，懶得再開新ac/轉ser了
送都冇用

8個

我要大量，想吞埋

今晚黎搵你啦BB

真定假

再見👋

你嚟？

報左驚我未夠16碎

食糖水啫

被封了。。。

又來大bam週？

有冇手足睇下我幾耐無login

眉嚟

冇事喎

2分前

發生咩事

好多架仔出事

嚇死，即刻login睇

之前唔小心iPhone打緊關嗰陣login AN諗住課金
嚇死我

起咗你底
你同你表哥共用ac？

我都驚，成日未kill日版就開左港版

阿介嗰頭ban完人，依頭就開po......
話夠22萬，解釋下都唔得

幾時bam埋扑姐放毒 教無限回體大法

岩岩噚日射完17甩 諗住佢唔夠

今次又死幾多課長

依度好似有位會員想課黑石

又大ban周

有冇人BAM咗出嚟分享下

又咩事ban人啊 山本

屌山本彩屌到棄驚?

覆返上個po ploskin 巴打先，唔該哂你咁詳細 依家打先

Pliskin

大家覺得火車隊同L文邊個好用啲
我見L文又貴又回得好辛苦 純粹多個追打

第一次過
好滾動

用個acc換左山本彩

高壓關
火車 gen心高一格

魔廊以下 ironman

點樣刷錢最多最快

開定分身先

打熟啲應該穩定15分內

分身齊‼️ b係點

我見ptt 有隊唔洗轉路西法
睇下抄邊隊好

雙hulk組隊咁勁點解冇人講？

落甘味撫子撐回咪得

記得你個魔王係搵心囝代打返來

你講下 點勁 點組

佢話12-13分安定，不過冇寫流程，我邊打邊摸索緊

sum jai都bam7 jor

心囝沒有死，佢活係我地每個人心中

畀人bam左心息棄game都係好事

Cls 魔狼轉10幾com 連細怪都打唔穿，狂卡木豬

要 21 億先打得穿，用撫子隊其實唔算難達成，不過好睇佢 gen 啲咩怪比你，一定係咁轉走你啲心珠木珠比一堆光暗珠你其實都係企喺度

利申，今日先第一次過到裏魔廊，都係用撫子水炮隊

想用千手觀音一掌打撚爆歌形春袋

fat check左，歌形無春袋，C打來

依度唔歡迎女權，麻煩上一頁

用人地蛋龍撫子

又一個死基佬

木隊小玩，想請教下如果無依隻可以用咩代用，想入落撫子隊

大佛

火埃

前面講左，rocket 武，換隊長果下，上下兩行木，可以做到933打21億，由於冇＋珠，所以要勁高c，或者9333，咁就有一下21億

之後破哂防，拉光全體，2c木打死哂d波利，咁你就有機會用撫子轉珠ko多一次，如果唔係用rocket武，就要做多一獲呢setp

打忍者關，你已經有招跡龍，又係用2木c光屬全體，打撚死d波利，記得你隻招跡龍要響劉備國主關彈返起，自己掌握下，大約儲左3，4下就可以用撫子過忍者，千奇唔好用阿提，阿提打財神用

善用光屬基本道中唔會有問題

開場就理解下d盾機制，同善用1次阿提1次撫子變身既珠，就會明點樣用光魔女帶隊過第一層

驚你誤會，忍者關開左招跡龍係爆佢老味唔係2木全體光，2木全體光係收波利頭／破防用

係喎，有轉生大佛thanks !

已經好耐冇用木隊了

開左牙提 遇財神
好彩剩4rd著番

上年年尾個時仲吹奏緊2010木屬年

2010冇pad玩

2011都冇

同埋d波利係轉珠技剋星
唔止撫子有呢個問題，經期仲撚慘

所以又係吹奏火車既時間

光式 狼人

佢玩緊山本粒龍珠

公廁冇玩過

隨機轉 有哭了

冇得roundround用 jaga

叫牙介，開多一個位，俾我入哭

木屬平丫麻，連撫子都可以靠痴

上面冇買水砲車skin果位巴打可以考慮玩其他屬

岩岩課左3 pack未抽就比人bam左...

搞咩大屠殺

想問有無咩地方可以改進 無米奇同強龍

點解會ban

Sad，有抽到撫子，唔記得買珠皮

用細acc過基堡啲精會唔會畀人bam

繼返兩件裝先

刷緊rank? 有d 慢

有無咩推介 呢隊容易無解覺同斷珠

係 求巴打指教

而家協力真係一街公廁經期, 十個九個都唔帶毒廢抗
刷個裹三針毒爆彈連發, 少洗珠技既朋友會俾佢雷能死
以後見經期即斷, 非經期先一齊協

十抽龍

唔帶抗好閒啫，帶埋venom武跌埋廢先正

狼人做貫

我以前三協都係用遊戲獏良逼害人

3獏1武
跌到勁多

仲要打天球 硬食全版毒由得下家死

3pack黑石？

report咗俾大介知你準備定身後事

你估國安法咩

咁應該打得贏掛

龍安法

點解要用真g唔用牙妹

用呀妹要額外繼承追打

升埋120啦

好記得果排有啲仆街特登全版毒lock 珠
我用緊遊戲

食比佢睇

係 就係知有呢啲仆街 我先用遊戲入場

76撫子加雙跡龍掉落根本輕鬆
火車打手躝返去食屎啦

經期
唔用經期咪話玩pad

呢隊全攻型阿妹轉聖誕魔神睇落幾正, 打少隻阿妹控傷嫌好似易D
不過D 加珠唔夠5粒喎清

收到wind，上個po有巴打三協比人全版毒加萬聖鬼龍走場，條友係你來

咪屈
樓上畀人bam果啲先係

冇咁多暗金龍

屌你老母

唔夠都夠輸出
係覺得唔太夠回

講得好比佢呃左10石抽神嗡，嬲到而家

個pool咁抵抽 你地都抽成點 好心自己檢討下

咁樣再加隻經期得唔得
定係要入9ho 果隻蝴蝶女
好想打裡魔廊阿

跣完人仲咁搶口

大把人兩三抽就出蛋龍都唔知你地識唔識抽 業餘果然係業餘

又話今個星期有新修羅地下城。。。又9 up

你呢隊改良版﹐美隊6CD盾一定好過濕婆
其實唔用威都得﹐繼多個SB你都彈起啦

星期六都係今個星期

我想做龍王可唔可以唔請假

今日先星期二

用維吉爾成日打到白羊座果層
想慳技就會打到成版都係毒珠
之後下家應該屌到pk

我比較心急近排pad好悶，爆體都唔想刷

想做九

開live 抽下?
想學野

可能要星期日先出

完左喇喎

星期日到底計今個禮拜定下個禮拜

組ironman打魔廊有咩注意?
見D人帶隻遠坂凜繼對鞋就解決左回個問題

睇你點睇

唔好死

我冇乜睇法

星期日咪好唔使請假打關

有試過星期日出？

上次星期一一堆架仔請假搶閘 日後變condom

我D回同你差唔多, 正常兩串心高C都還可以, 而殘血+壓力大情況就開GG女

一早換左就唔使係到叫生叫死啦
成班傻鳩

呢鑊我撐你喇

你冇叫我換

你弱智唔使周圍同人講

如果冇人叫 咁你識唔識抽蛋

5色

邊到有得投票？

mary姐？

歌形嚟

如果唔係嗰排好少大印我就換咗蛋龍

想問個投票係for what?

有兩種唔同畀大介撚嘅方法

知唔知120LV個個潛覺大心心係加幾多?
想比隻遠坂凜食

細換中 中換大

+35%（唔計+值）

睇車厘龜

過咗今日，邊個無上水就知邊個比山本bam咗

我

仲唔reset等幾時

diary

我剩係頭3關都死左n次 根本唔夠木豬

全屬性必須

連續7次頭3關都過唔到 用火車都冇咁可憐

吊一吊大介就聽日出

全屬

Utube個個都配木豬掉落武更係打得穿

邊到講

美隊

星龍

美腸出人頭地未

美國船長

你一開波慢慢打
用左光魔技解左隻雙跡龍 開左掉落先入下一關

你依家開撫子 雙跡龍
下RD消全版正常都天降2串木

有威嚇可以儲埋火式技先入第二關

唔reset抽蛋?

仲唔係木勇天下
魔廊初見都係木勇

牙介放左針係到聽取大家意見

雜色隊正式宣布歸位

sb新覺裝正喎

同埋有新合成寵，類似炭咁用但係必升2技

未整1000蛋咪唔搞住

加1000rank蛋咁簡單既都搞咁撚耐
大介肯定係仲諗緊個list
溝啲咩入去好

我雜色強勢回歸
水魔女 巨腸稱霸木屬年

暗式神本身就係全屬性隊
又贏

咩叫光魔技解生積龍 生積有冇得第一rd就開，又炒多場

雜色0波麗既天下

你隻凱特琳唔係食格魯特？

冇格魯特 邊個話撫子最易 衰撚過用火車 自問都叫轉得唔算柒

山本：雜色都悶左一排 今期木魔女強化變雜色隊長
木屬重返雜色主軸

9場未過到頭3rd

咩料啊，你隻光魔女彈起埋隻生積都未變身

行左一turn對面冇旭過。。。。。

都話左入呢層先換隊長既話你可以爆一野21億

你雙跡龍有冇防綁?
冇就第一RD打剩木兔仔 儲起光魔女技解雙跡龍
有木掉落先入第二關(應該有大量木珠)
你殺木兔仔果下又唔使消所有木
拉333/3333夠殺就得 自己留木

正呀
用返雜色隊

生積幾時先要變身 一入場？ 第一關唔轉隊長 雲魔招技跳唔起冇得解手指

去驗下腦啦

生積有防綁

今次有兩個稱號打
星龍同九

Sorlo diu 真係清左7-8成豬架啦

係龍係狗自己揀

好想做九終於有個岩既朵

岩岩打完新地下城，好難打，好彩用火車過左，星龍稱號get

勁能到

我想問點解隻cm食唔到潛覺解放

好多甩星星

On9lv7勁撚難打

禁隻野，強化，潛在覺醒個到食

要係潛在覺醒個到食

全屬性，即係火車撫子out，炭狗，女權同暗式仲可以一戰

媽浮強度

杯具土 中間4隻神type 輕鬆

咁你兔仔開定雙跡龍咪得
做咩9龍種先開
開定雙跡龍加自己留啲
得2隻轉你珠 版面點差都唔會冇3木/火
剩低另一串木會天降

唉屌，等陣我打幾層你睇

我部電話拍片會lag機

雜色隊⋯
無換正月水魔女⋯
無得做九了⋯

陰公，水火木屬要抽光暗就免費

九嗰關冇限咩

美隊玩雜色 係時候啦

試吓呢隊？ 我而家都試緊打魔廊
算成功入過last個關

而家仲有冇靜夜龍打

撫子入火暗都唔難
但水位完全冇勁角

前幾個POST有人講過個標題係FAKE

唔知真事掛 打落又幾順喎
雖然都喺過唔到...

九果個係普通地城 即係完全暴力隊就得

典呀又我聽日就用火車過

人人做九，真公廁稱號

想問吓酷奇呢隊穩唔穩定裏魔廊
差萬磁跟到 但冇乜印花諗緊換唔換
利申：未過

王關已經剪過

打佢又回返 打佢又回返 無限loop

山本撚狗成功
一係做九
一係做狗

成個禮拜時間新手入坑都拎到稱號啦

美隊仲唔翻生

頂到一turn？

唔識拉5粒?

等睇有人冇打

乜鳩我system入場

真係on992日，限60分鐘內仲好啦，限90分鐘，留明睇比無傷隊玩殘新關

都唔知你up乜拉5拉追打600萬

有片

關關非原屬就斬殺

總有痴線佬破解到

純9up 火車應該都得，火車 磁力王 阿妹 火埃 天狗 火車（呢隊係冇回復力buff

如果有多關吸傷又屬吸，點算好？貿易商？

仲吹經期

冇位擺，貿易商變身前得火屬

續破防

仆街前兩日先話gg 人垃圾

頂到

全屬又要用番炭狗

極醒風神

情彩要上位了

輕輕一推

美腸要上位

拉兩串光佢天降7粒連埋一齊既光珠

冇通形正月光魔 準備做九

我見呢隊咁平 仲諗住執到寶可以試打魔廊

唔係既
調翻轉睇
成功率低d姐 唔代表過唔到既
利申76撫子

例如邊隻 救命呀 打唔撚穿

裏異形係唔係會出静夜龍?
睇片見有 但係自己打極都唔見既

有event先出，靜夜龍裏魔廊先出

想做狗

依家稱號係咪咁排
冠軍＞＞魔王＞星龍＞＞＞狗

算啦 放棄 15場 1485體 第4rd都未見過 ，已經盡轉 唔卡豬 4-5串都打唔穿，卡豬就唔洗講，用撫子過既真係佩服

18分鐘已經係我既極限

蝦鳩我

火隊無天狗已經可以收皮
場都入唔撚到

公認>pro＞王者>魔王=狗

雜色隊會戰勝歸來

3粒閪石先一件裝

關都未出就已經知要帶盾

火隊木屬有咩人選？

無正月阿提可以點

有冇諗過你未交夠學費未夠熟魔廊啊

呢鋪雖然冇真係好運滯，但入2層同忍者層做法一樣既話運滯都基本係必過

善用技能，善用盾，善用回合數，真係都唔得就轉下方式再交多d學費啦

打打下老母急call飲湯打一半算

交咩學費，留返啲錢睇醫生驗腦算啦

木屬兄妹 八加社定唔知乜鳩都可以

惡撚到

木貿易商可能係MVP 不過抽唔中

忠言逆耳，真心為佢好

裏魔廊大神我仲未贏過

兩頭先打咗成條體 勁易卡珠 又唔夠回
都係火車最穩

希望今個禮拜過到裏魔廊

#4 咪扮啦

睇嚟唔係 要變身先有火屬 即係無用

大家都好勁

終於打贏呢關拎左果85粒石
有石等fate 了(想要櫻）

可以買 必中英

我請遊戲幫我代打架

冇撚屈，我魔廊都未過，有證有據

真 果次魔王日賺左十幾劈

我連續走火3場

319479902
徵玩龍武裝火車

真係好多謝你

冇呃人

冇諗過差咁遠，我魔門3次過 裏魔門1次過
依家第4關都去唔到 想熟都冇得熟

拎個小號出嚟呃神騙鬼，169704554

我今日打左 拎多甩石

係咪應該趁新關未出打左先出左再打又多甩石

人生導師

哇 完全唔知你咩名

真呀 最好比埋錢我去睇啦 唔好得把口

火車點組
想對應埋屬吸

有撫子嘅話 試下雙撫子可能會好啲

唔打聽日入唔到新關

下屌 你用咩隊 求教路

連呢關都未打
平時仲係到對d新手指指點點

又屈我熱心討論啫

呢隊好似比之前啲火車隊多sb
易砌好多 希望今晚過到

聽日表關來姐打完表魔廊應該得？

張柏芝虎子隊

全屬性 今次仆街鳥

留名等睇

關關20億防
99天降暗

逼你班撚樣玩 雜色十字隊

有冇sample 水砲車擺明唔得 哂左幾粒石了

插唔到嘴因為我冇火車啊dllm
利申：炭治郎撫子行天下

不過撫子應該打唔到聽日個新關
因為砌唔到全屬性，撫子隊得木光暗
格硬塞火水入去就唔齊隊
反而有興趣知撫子隊可以點齊色

個武正到

我用呢隊過 隊友黑狐撫子

早幾個POST先話炭仔唔配SS, 出關全屬性就上返神枱

介唔介意介紹下點打 同埋裝備點解咁放

好多人關心你有冇俾人ban

做乜無啦啦關心我
無呀 無俾牙介ban

有妖精王洗唔洗轉走邊隻

有妖精王就唔係呢個隊形

上個月 無野做 的起心肝 組隊

條gaylo講野越黎越嗲

我有 咁用咩隊型？

冇樹鎖 用雲魔就唔夠sb

我是咪MISS左花生

經期隊刷魔門隊要點組？利申無蛋龍

睇下跟唔跟到

炒唔起

聽日lunch time 無豬轉

又唔使咁灰, 基本上撫子7X6幾款變體對策你都齊
刨熟D魔廊資料, 諗下每關重點係咩, 儲技? 屬吸? 硬爆? 減攻減回減手指? LOCK珠?
再睇返自己隊野有冇呢D對策, 諗下放隻野入去係咩原因, 點用法
可以去打無限回廊操一操, 熟習下隊野, 同埋練下留珠, 控珠, 控傷, 控CD
睇下自己隊野幾多串幾多粒打出幾多傷害
對應返想打既敵人就大約知自己會打幾大力
講真, 7X6係多珠, 但係唔同5X6, D珠一大抽咁係要慢慢熟習下

BTW 過唔到都唔緊要, 隻GAME又唔係要過魔廊先可以玩
佛祖曾經講過
世上最珍貴既, 唔係得唔到, 亦唔係失去左, 而家擁有緊既
諗下自己點解要過魔廊
諗下介仔點解要咁辛苦準備個西關出來
如果你係要石, 可以課
如果係要加蛋, SGF超轉297一車車
打得魔廊就係要你細意品味每一關

我用撚子精靈王輕鬆打穿wo

再平啲妖精王換是但L 武裝
撫子換狐狸

4,5都冇跟唔到

真 我打咗三十幾次摸熟哂 之後場場輕鬆打

呢隊好平

其實你隊野繼完D裝有幾多+珠

我覺得要打30次先去到第4關 頭先食完飯打左2獲 第2關已經炒左，隊野配置唔啱我玩，諗下用其他算

好有心。我都扔左唔知幾多粒石 去自殺。不斷改良隊野。

1粒都冇

妖精 撫子。
第2 關 就開妖精 轉9同 乜撚都打得死啵。
第2 下 就撫子/ （夠珠 又9同）。又係輕鬆。
成隊靜係妖精王做輸出

1個禮拜 d大佬砌到廿隊出黎過啦 實有隊中

之前都冇落過妖精王

用6560 武器 破防囉。都係好方法

穩過wo

全屬性關
Thanos轉6色
唔通

你老尾全屬性必須
眾卿家有咩高見？！！

應該會set到用炭都打到嘔血
跟住過幾日再強推雜色隊

其實裏魔廊揸火車好定撚子好定經期好

利申用咩都未過到

allmight 仍然是最大贏家

都話左森魔女上緊位

我隊宗主有齊5色

好期待聽日邊個會跑出

allmlight雲魔

GG仔

用撫子除左自己柒死成功率8成，高過科興疫苗
經期撚極都撚唔掂，最主要係冇強蛋龍

咁真係我太柒
成日都係磨幾十T先磨到去中段7-8層附近
跟住再磨多幾十T就開始唔識轉豬瓜老親

阿緹密斯可以換咩？

聽日應該都會暗式過關先架啦

唔一定要蛋龍既,我反而用雲魔女先過到
利申有冚家產,蛋龍,火車齊隊,撫子齊隊,但係用經期第一次過

可以換過第二隊

歌形：13分鐘打完啦

表魔廊我都係用暗式過

牙介話不忘初心, 決定用傳統火光埃隊

貴撚到

光埃龍隊

抽到損手爛腳先齊隊

木屬要放木印

木和同大蛇都冇有冇代用

好可惜，咁你可能要放棄今次挑戰了⋯
算啦⋯
稱號呢啲留返俾好似樓上嗰啲高強度玩家啦⋯

冇得再平喇

梗係快啦得9秒比你轉
7*6轉9秒你轉埋我個份

12秒我都勉強 9秒我轉唔掂

想平係咁上下

雙撫子第一次就去到忍者關 但好似黎到依到就收皮，前面用左解覺 草唔返

新稱號岩晒
7x6 比九轉

呢隊點解封

瑪奇繼2回破屬？

零龍

正月木希可以解封覺醒...希望唔好唔記得

帶隻雲魔女

第二隻件武裝貴到

小黑炭唔係skin嚟咩，定我記錯

平過宗介啦

金蛋都貴

你地成班離地老屎忽咸豐年前嘅合作 有錢都跟唔到

隻羊都咸豐

咩係平

有暗式冇chris

skin黎 第一次見人用

cheap

用呢隊第一次過到

好似買6合彩咁 唔知齊唔齊聽日嘅過關隊伍呢

7x6撚子無精靈王 無須助
係咪可以玩返火車

過多2日 等高手出隊再抄

就係零龍掛左落阿提 之後草唔返，阿提轉豐收神好冇，但驚細力左好多

走邊隻

豐收神意外地好用，就算被人降回轉四心加高com回起碼三分一

Marvel個pool 30抽得2隻7星係正常定我非洲

有冇人開盤 聽日邊隊跑出

砌完經期隊
唔係同我講聽日用唔到呀嘛

美隊主場

可以幫分身用呢隊過

非洲 但又未到好非 六星呢

平民隊

有無片跟

星龍稱號有冇人有代打plan？
想型、想威⋯

大天狗有冇

仲差8個就可以攞大血章

魔廊用龜頭火車定76撫子穩啲

冇喇 你抄最新個隊 穩少少
1f 須佐 變晒身
2f 開火魔女帽
4f 全解 開双跡減cd 須佐 轉隊長
7f 打精靈先
10f前要有双跡
12f 唔好同隻龍帝王拖
濕婆龍唔夠珠分2rd
boss 9 3 三成血多少少

想做狗多啲

搞笑 一樣兩隻金

76

屌好撚懷念 當年最強既隊

再平就用白盾/玩具龍/光宙

有 不過冇大血章 砌完好似唔夠血

3月我英第五季，順便復刻我英allmight最後嬴家

巨人快d復刻
想抽mikasa

聽日寶玉撞維護時間

屌你D人打3協唔夠防封技一入場比人封技

仲要連兩鋪

雖然打咗好撚耐但終於過到

呢隊啲回復力好勉強 仲要轉埋心珠 頭幾關好易俾啲識轉珠嘅怪玩死

好耐冇玩想玩番
如果淨係記得個id 有冇可能拎得番個ac

已經兩日無睇廣告開box了
要熄adblock真係太麻煩

Tropical-Rouge！光之美少女出左第一集 咁大件事冇人講?

但都預左用唔到 無邊次係唔失望

重開算 以前d野唔用得

我個人建議你唔好玩返
留返啲時間睇新一季光之美少女

火車 美隊 磁力 禰豆子 木天狗 火車
咁樣就齊屬,抗性同大部份對應都有
火木位已經搵唔到有用得過木天狗

美隊同天狗定位撞咗

我諗緊會唔會好似魔廊咁要一隻破吸/屬吸咁天狗就可以繼技
但係都要睇下實際個關出黎係要D咩

如果係你講既咁，聖誕貿易好過天狗

又畀天降斬殺

可以拎返
我而家個ac都係咁拎返
不過而家啲野轉得咁快
可能拎返都玩唔到啲乜

得樹人同女蜘蛛俠 想要隻綠巨人都無

等做九

刷首抽刷到聖誕蛋龍又無captain marvel同狼人
有captain marvel 又無聖誕蛋龍 隻大媽狼我隨緣就算 玩ironman隊

原來我之前連左落第二個icloud ac
入game之後即刻抽中左captain marvel
是鳩但都打成億 之前啲隊廢哂

MARVEL強化未

難關攻略只信aki
今晚等抄隊

與其等aki，不如自己做另一個aki今晚等抄你隊

梗係睇大抽

隊可以抄 技術冇得抄

唉 個分身
更新pad 更唔到重裝
而家冇左

佢打1場我打20場唔信碌唔過

大把人打左n場都冇魔王啦

真

攻略組第一次召集

新關都出
我都未過到裏魔廊

無做引繼咁唔小心呀

拿拿咁囉cm隊磨過佢

又笑鳩人

好啦一陣搵下有冇無蛋龍/冚家隊抄

企最後

新關唔係出喺表關咩
贏到表魔廊就得啦

覺得已經落後大隊好遠咁

牙介吹完雞 八婆個twi已經215k like

好小事

5色火車隊？

好似GUN到九成

放左係ipad 太耐

其實一拳打死孫權好過撞學問神磨成7-8turn

有無巴打呢隻有多可以換俾我？

木隊點會驚孫權

其實兩樣都唔驚 但孫權撞到就可以一拳 學問神重要睇係咪吸木光暗

我都有諗過呢隊

加我
188794446

L文隊打到尾唔記得開盾
好撚on9

咁我企尾二

係地底等緊

我等食人血抄隊

Gay城點會難到呢個post

到時應該冇咁簡單
仲要有龍/機殺裝
又要42億潛覺

好想知扑姐會出幾多個廢po講新地下城

呢個配搭入去試水溫

要跟埋啲技術

咁冇得救

黑色劍士

等睇4點後一街都係狗

巴打仲有無多隻加左你

你依家都係狗啦

有呀 你開住trade先 打埋場魔廊換比你

係狗都不如

一樣隊繼承唔同

用究進阿良良木好過十連龍吧，cd13真係太長了

我無呢隻圖鑑 你開trade比我？ 312379955

其實火車火木位 可唔可以放水木 /木水

利申天狗難民

可以

過到關 你放粒龍種落去都得

光式神或成最大贏家

想問下咁樣玩唔玩到一陣 有冇人掛緊L 文黎玩

想睇廣告咪直接D

開咗

會唔會爆咗隊GG CA出嚟

你未accept我好友

Add咗你啦

好細力

要見證十字雜色隊成為pad第一

木勇又贏

牛佬bor

幾點維護？

九筒+1串火唔死，睇黎下次打佢一拳先貫佢落去

法國無人理我呢個柒頭新手

個trade 調轉咗開 宜家應該有

都係打呀頓架啦

你不如講下你想打咩關先啦

想拎個九架咋 無諗過拎星龍

唔知關卡點﹐唔使咁快組定

不過肯定一樣野﹐你入唔到場﹐打呢關要齊屬

做九都大大聲同人講

好撚型牙個九字
點睇我隊垃圾 無penny Parker 決定用Peter Parker

抽咪得

認真答，你隊解無解回debuff技都算，雙L文隊長回復力低到咁點回血

無事無幹就開妹豆回血算

九個關睇背景色好似普通地下城
我諗夠大力應該都過到掛

撐血用磁力王裝
再多血啲

巴打已加 謝巴打

blog姐話係普通地下城黎﹐D怪冇技

其實應磨幾回，等火印差唔多跳起先
三條濕尻龍無尾王咁煩

巴打 我未開圖鑑 要你開trade
我id係112頭

狗稱號打完都唔敢掛出黎比人笑啦

其實應該係減傷個時貫佢一下﹐之後全開再啪落去
反而慣左秒MP龍入魔王先儲返隻盾

如果佢要全屬但係入面關有屬吸既話都幾仆街

汪

全屬係咪代表要用Thanos呢

改定個名做西777

冇先奇啦

唉人man咁能垃圾我火車1個9加火埃點燈就死

ching sick ball
我火車都係一下秒﹐L文抽到返黎咪玩下囉

PAD玩咁多年大介終於比返個名份你，點解唔掛

無濕婆火車點砌好

美國巨腸好過濕鳩婆

用巨腸

下玩得PAD既有邊個唔係狗

快過妖精王撫子12分先好拎出來啦笑屎人咩14分鐘

狗稱號都冇
狗都不如

講真，如果之後派稱號個陣，你無九既話唔該你退出padpad唔岩你玩

好惡

認真問
表魔廊過唔過到
因為上次炭狗隊-6磨贏左裡魔
依家想輕鬆過表魔
抗性就齊晒嘅
但係無咩技洗手指就真嘅

為大家著想狗先玩pad

謝巴打

L文點都要帶住隻天照或者凜架
回buff可以用點陣火I 或者GG女﹐你唔怕魔王LOCK珠咪用炭
你呢隊一定唔會輕鬆﹐因為L文打魔廊根本就唔輕鬆

美國巨腸勁過濕婆

L文打魔廊仲易打過火車

無gg 女先搞咁多野姐

點陣火I

一直用緊炎炭打裹修
岩岩終於換左CM 1.8倍經好撚爽 速度同炭狗差唔多
做壞了

下 個稱號好得意囉我寧願掛九唔掛魔王

10九

你好似上次咁改名囉九109

好

都無

不要玩火隊，用L文換經期

夠數啦八婆 幾時派

唔夠大印換

任抽㗎喎

唔明

1:00之後希望唔會後悔冇換到情人節龍刀

撫子好難

十次有五六次都係咁

原版龍刀

換多隻美腸先

有咩唔明

無錢點任抽

大家課左幾多pack先齊Marvel
4 pack仲未見經期同豬豬俠

Cm同im影都冇
但係gg俠有4隻

10pack沒有groot

我2個必中都係CM
D野都係側晒一邊

10 pack
我課多2 pack收手算

邊方面好

身材

第二關先用rocket 轉隊長咪穩過囉

第二關有牙堤 撫子撚怕咩

我認為只要能過關就是好隊伍，而每一種關卡，玩家是可以派出不同的隊伍及戰術。只要能贏，就ＯＫＡＹ的了

想要九

點易打法想抄

廢老點解咁rich

已經係九

生果金多左半個月，又有錢課比大介

沒有其他嗜好 每月收入一半用嚟課金

睇清楚啲先9up

That ass

youtube睇車厘龜

gaylo

連巨腸都反cup做神隊員
新地下城一定到gg俠反cup

都唔知班友係咪特登抹黑撫子

留名睇99turn必降超暗珠

睇下獎品條龍咩技都知乜料

逼人玩十字雜色想杯

肯定勁多轉轉轉
磁撚又贏

真心巨腸GG係幾唔錯 但平軚人腳唔夠

短1cd 同十字洗暗

我覺得而家撫子*光魔女所有位都對應到

死只係唔小心

依家雙撫子穩去到第9關，之後有咩要注意

轉定個正身去港服先 開幾個分身換石俾自己都好

記得轉追打 唔好死

PAD已死

咁你死邊？

魔廊今次L文遇奧丁龍
第一rd 火光留回
第二關開妹 火光回盡拉
第三關開gg 1.5回同咩都開哂，三串都回唔夠死左

屌 就係頭先唔記得轉直心 死撚左 我已經同佢磨左5rd

財神冇拉直心

換個全解啦，你已經好彩第一拳佢冇轉木珠

你轉到7com回得起咪唔會死

隻龍花打人

唔怪得d 人用天照，妹加天照就解哂
凛成場都冇開過咁

冇豬轉，唯有睇扑姐啲廢文
法國扑姐係專業湊字數師

個人建議 唔啱玩水炮車唔好勉強 雙撫子真係輕鬆過頭7

有人唔做寧願做九呢度d 4gaylo諗法真係奇怪

凜入左老吸關就好重要，廢落鎖版唔夠心玩

我記得之前係用聖誕雞繼零龍過

但唔好處係國主劉備關要同佢對一兩拳，唔穩

本身玩pad 就係狗

典解依幾日唔見你上嚟一齊吹奏扑姐

從來都只係駕駛員問題
轉多啲is ok

我都諗緊，國仔個到冇凛+Lman 轉走20粒毒有d 難拉
諗下凛點拆先，或者120lv 食兩個大大回加多60%回

呢條臭雞除左好屌之外無其他用處

每月攞$6000幾生果金，驚已報

Rocket 轉隊長 可以第2關多2排木心

都係既 但差距太大 6x7狗也不屌

竟然唔掛住臭扑啲廢文同廣告

你打落去就知啦

後面高強度連貫，5＊6用單轉火邊有咁易齊珠

水砲車76同雙撫子56，前面關俾兩隻暗波利你咪一樣冇珠，水砲車換隊長果下保你過第一層仲穩過雙撫子添

你會用雙撫子較順係因為你慣左技鳩開，睇你雲魔女彈起左隻生積龍都未變身就知咩料

人地用76唔係無道理，想同唔想喜歡同唔喜歡既分別，係76本來就會勁d

唉好想要
六星淨係差佢
但係抽嚟抽去都係金金金
個鑽率就嚟跌穿2成

pad入面內置左廣告之後已經唔需要睇隻臭雞
d廢文衰過小學生作品，一句野講足4，5次拖字數

15秒16秒轉唔掂76可以去攞殘津喇，唔好嘥

早幾日仲有光魔女可以換果陣 用黎打肥龍關直上110rank可以trade
依加唔知仲夠唔夠

我認為只要能贏波就是好隊伍，而每一個對手，隊伍可以派出不同的球員及戰術。只要能贏，就OKAY的了

汁左？

但扑姐係一種信仰

執咗笠

everything.jpg

我11秒渣ching

係喎仲要110先trade得

有留意既話就知臭雞既信徒一日比一日少
呢度都已經無咩人吹奏了

齊係指武裝都抽埋

GG俠同L文 都中4, 5隻
但巨腸得1隻 好想換多隻

開左acc換定d石係box先
再一個個升上110
110應該唔太難升 係冇光魔一次過上咁快姐

呢隊我一早派過上黎喇

平到仆街

其實之前冇rocket都過到

不過最好要龍花打你之前儲到雙跡龍

不過照道理有須佐已經頂多好多round

所有抽/換嘅問題 答案只有去抽 去換

撫子嗰本咩嚟睇唔清楚
水炮車用9HO換隊長得唔得

須佐開咗嚟彈1下
跟住變身

咁你隊嘢sb都唔夠喎

依排已經課到要瞓街

撫子果本係慢遲王，你冇就用狐狸
用9ho換隊長抗性都好似仲係齊，但缺點係隻生積龍要防綁先有得打龍花用，咁就少1sb，自己砌下啦

雲魔女（黃龍）
水炮車（9HO）
阿提（豬頭）
須佐（森魔）
雙跡龍（血貓）
撫子（血貓）
咁樣

唔識開生積係因為唔熟姐 依家控火力入第2關前就開

如果你有多隻豬頭試下咁

果個咩omama都轉左軚

中國法院裁定: 「同性戀」可列作精神病

吊老母，呢個po原來係精神病專區

啲嘢又長又臭 點睇....我阿媽係女人級嘅cm

屌我終於可以兩蚊搭車

課左2次禮包同抽左之前儲既16抽
冇groot hulk thanos 美隊 deadpool dr strange
諗緊課唔課好
鍾意玩木隊同雜色隊
但偏偏火隊就勁齊

希望快啲到香港

變革香港

其實76開左生積龍，轉佢老味消10串8串，天降d木珠好似葡提子咁一劈劈，訓住都過到小怪關啦

唔反共了，支持習種
拎完「九」之後改名習種

九翠翠

4PACK連2個必中包 連送果抽7星
2隊長 2GG 3磁力王
最勁果2隻IM CM影都冇

由鬼滅開始到依咖D大獎全部都係靠印花換已經清空曬
下次7,10石POOL等含

廣告先係本體，啲分析搭單嘅啫

係你逼我已向國安處舉報
利申 習帝永譽粉絲

共產黨萬歲

留意到呢度得返個人仲撐隻臭雞

岩岩睇一次尼亞L文點打魔王
磨到隻濕婆盾著燈都要轉多兩三RD唔拉九筒係咩玩法
打到血線明明可以殺又轉多兩三RD先殺﹐咁驚死打返巨人之塔啦

永遠撐bob

你4gaylo

你估個個好似連燈仔咁秒秒鐘幾十萬上落咩
雖然佢係連燈仔

死廢老轉錯完我個名咩

對號入座

唔撐扑先係4gaylo
扑姐把聲咁正。。。

琴日同佢扑野 把聲淫到

啲水多到

唔撐一樣可以屌隻臭雞晚晚屌 把聲勁溫柔

下次係港版marvel pool

屌，醒起未睇廣告

me2 蝕左個位

本身換埋ironman齊哂﹐前晚見有8石課個12石包黎抽下D武裝就出事
加加埋埋課左10PACK﹐得1隻美隊2隻狼人﹐嬲到每隻6星賣淨5隻
今個月收皮先淨抽乞衣包就算

你等我打到入王關 再唔夠珠打吸血鬼，就會走去玩6x7

4點前開ser咪得

幾多抽得1隻巨腸2隻狼人

87抽

玩架仔驚已經對黨不尊重

廢就廢啦
仲講咁多籍口
挑那星

3點55分準備打J4點入聖人模式轉珠拎稱號

喂 尊重啦 死gaylo

點先拎到?

87抽得3隻7星？

打贏限時關就得，一個月後會派

係﹐抽得太閪

有冇諗過魔廊都未過到既玩家

可以早D抖

做九都要等個幾月先派

cls抽到咁我一定del game
買2個必中包都無咁嬲

買左啦﹐第一個必中狼人第二個必中磁力
之前有三隻狼人﹐依家有5隻狼人
佢SET閪機閪﹐你就會想追落去
奶過咁多次都仲要奶

抽齊marvel就打得贏 引你抽

我九十幾抽

條女咁爛口既 要調教？

你咩環境?

咪撚po隻臭雞啦

都係唔齊,
好似中咗4 隻蕃薯, 2美腸, 2 GG , 1狼人 , 2磁力王
差CM , 差IM
最後用大印去換

D牙

我都奶哂野
單吊iron man
然後喪岀gg俠 夠砌兩隊

咁出左啲咩事呢姐係

我都75抽5狼人 4蕃薯 3蜘蛛 2磁力 3im 2美隊，單吊經期，最後要死死氣拎蕃薯同磁力換夠2隻經期

唔明有錢人7星點解有得換都要追

入得

？

你咁多7 星

抽蛋驚係為左抽蛋中到個種快感

我差唔多打到大佬，你仲未入duck？

5狼人可以玩system

多都無用，次次最想要果隻都單吊先死
上次物語又單吊小忍

大印唔使抽咩 今次仲隻隻雙武裝 你話同一隻中7-8隻就直接換一隻啫

其他7星只係狼人艦隊嘅附屬品

經期真係要2隻

玩緊 分身抽到隻 想繼咩技比自己用都得

冇咩大印多應該抽神UP抽D 大印返黎

街場見唔少5狼人隊

我都有3狼
考慮緊追唔追
我單吊緊巨腸

10石機單吊真係絕望

暫時睇非必要 最好有

抵啦叛教

我星奈光會帶領大家拎稱號

我見好多人都2 隻經期

有班長就唔使2經期

自己諗啦 想自己一邊入晒兩隻咪要囉 橫掂日後唔用又可以做裝 我實話要兩隻嘅
不過你話要挖到印花乾晒塘先換到嘅就自己衡量

班長難民

打魔廊就慘
冇班長連第二隻經期都唔入得

入到

今日更新what

牙介用六天龍出最難關, 打個普通關又有九稱號, 是否暗示想同大家玩69

入得

我英了

班長有得買都難民？

衝入去睇廣告

第一關要膠紙

封20回，封條，天降毒

on撚9

天降毒 經期表示高興

有早知冇乞衣

強龍牙妹咁快收皮

睇緊aki入場 畀人封剩一隻

打剩一隻會無視威嚇直接斬殺

合作有得買一定要買 之前無買Chris勁無悔 成車暗式都用唔到

九好易打

睇緊金毛仔

冇班長唔係問題
打魔廊唔俾入多隻經期先係最大問題

好多毒珠

咩隊？

經期層層秒

個稱號係咪可以set 唔顯示 放個九係度 好似弱者專用咁

星龍好MK，都係九好

用返魔王未得

有隊抄味？

稱號攞左要手動先掛出黎
九都攞唔到先叫弱智囉

スー今次唔會打到中風喇掛

做龍定做狗 自己揀

乜撚野九
打完都唔想掛

九週年掛

下年就做十仔

想問有冇人掛L文

有珠轉了

唔食新潛基本上秒唔到

有兩隻班長係咪唔洗兩經期？諗緊換唔換多隻經期好

叛完之後抽得仲好過之前證明係隻臭雞邪住我

DUP低個頭做咩呀﹐精神D

收工，可以做九習種了

撐埋d臭雞 做九岩晒你

九公

超根性風神技

做九簡單到

人人做狗

等緊幾時出“十一”稱號

躝啦 習死兩次

スー廢到，波利都打唔死

スー打到頭dupdup

Easy

有個拎ironman 打

隻三抽龍痛撚到

點撚樣呀吊你老母山本，21億都打唔撚入隻水

星龍第一人出現未

暫時打到第6關

有五連抽龍打

隻9易撚到

你識條鐵咩，特登拉布拉到幾百萬人一齊睇，等觀眾課金，收錢收到手軟

撫子OK?

換完隊長比五抽龍一下秒左

乜隊都得

究竟L文過到先定火車過到先呢

有技開冇開到姐

第六關收咗皮

有人唔做做狗

兩個架仔都換隻單車佬入去

有無吸收?

唔怪之得咁多人做九

有人過到星龍

未？

超根性吸3億以上

有隊抄味

瞓住過

可以開心做狗了

做九真係易

做狗都要貼出黎比人睇

玩pad已經係狗

咪撚再po過9嘅隊好冇
同打完巨人之塔po上黎有咩分別

無破吸死返出去

無豬頭好煩

屌笑死

屌每po一張我就以為有隊可以抄

連登勁撚到

76入場有無懲罰？

又真係 駁唔到

真 我屋企隻狗都過到 有咩好貼

成班俾大介撚九

睇黎磁王42億覺同入單車佬都要食毒DROP

個傻閪歌形貼
其他懞撚又跟住癲

直接吠一聲好過
唔洗up圖啦

ching ho ball

成班做狗都咁自豪驚死人唔知咁

連登攻略組 assemble

俾得你突個傷害唔係就預左咩

過到啦

磁撚睇黎點都要食42億覺﹐隻水波利就交比佢

咁多人爭住做狗

冇得怨
富士嗰隻又係勁

星龍有隊未

星龍有咩gimmick要防

睇直播都覺得難打

過到頭兩版當打左

強龍我繼返自己
第一層仲可以拖turn

做狗就收返埋啦

星龍要全防

見到スー5抽龍個關換隊長換隻火I做隊長又死左

仲快過班PAD打手

twitter 有人過左
11億金幣

五抽龍一定要開盾頂

錢呀

之後魔王咪又係咁
過2日一車車過關圖

仲要唔止一rd

可以計劃定刷機構城

仲要換隊長

有無雜色隊攻略緊

富士邊隻?

都估到係刷coin

最公廁嘅稱號

刷撚到咩咁難打

破解黎㗎喎

好好笑

我地拎左星龍就算
用得刷依個字 留比d癲佬用

俾連登仔當錢關打

雜色隊夠傷咩

呢條友平時成日標榜幾多分幾多分通關
次次跟親佢
打佢條路線咪穩﹐遇其他都唔太穩

遲下比人玩到正月錢印換隊長

估唔到冇新潛覺

五色破防+十字覺醒？

抖下先

官方話有㗎，似係低機率

連登星龍第一人出現未

屌刷coin刷返+值蛋龍算

老實講 魔王個名威過星龍好多

吓，我覺得咁多條友組隊最正常係佢
スー組隊其實好廢
ダックス技術太離地

連登九第一人 歌形

水新限上神枱未

狗威啲

我係魔王！
我係星龍！
我係九！
你覺得邊個威d

轉做昇龍會唔會型好多

九

九！

睇reco最好﹐技術跟唔到
睇佢疊珠都幾爽﹐不過佢唔多出片

公廁稱號，幾好聽都冇用啦

全世界有冇人過到

twitter 有啦

破解黎咋

一粒水波利攪到d火車都塞哂車

早期跟過佢隊火車 硬食減秒 都係勉強轉到

有無炭隊可跟

魔王係絕版野 威水過另外2個

煩在格離隻兔仔吱傷﹐下一關就換埋隊長同要盾

美國部長會唔會成為最後大贏家

睇住個live 答你 炭隊應該好難過

如果冇第二波魔王係型嘅，但依家阿豬阿狗都有絕版

係 炭應該難d出場

之前拆包有龍王型過星龍

新手是咪唔洗諗過到

su

你話呢

抽蛋龍係咪要一下秒

佢寫明幾多分通關果啲係ta片
唔洗跟佢用黎自hi

50超根點一下秒

超根性wor

大把人冇魔王架

嗰啲唔係人來

我連阿豬阿狗都唔係

用九算 加埋粒處女珠
掛隻無食防坐既隊長出黎 過一排就分到邊啲係真朋友‼️

第一時間del

由齊冠變公廁冠嘅感覺，冇冠個啲就算吧啦

過唔到九, 有冇隊抄

aki...貪心磨咁多下

課咗幾pack都無火車

發現原來冇朋友

火車都難過啦
反而覺得cm 隊應該得

到底有冇Ironman 可以add 我用住先

親友個撚樣中左Ironman 話未升唔用住 我屌柒佢

added

睇埋先 暫時去到木印最盡
仲有d奇怪野係後面

有無打壓7x6?

Thx！
可以做九了！

就咁用宗主沖入去 第6層99回吸收 企左係度

呢家比個狗既稱號佢地拎咪岩晒囉

唔通又要出隻放係倉GE暗式神

又光暗頭 又陰陽龍 同光暗星龍

山本想逼死人？

今次星龍關個背景係咪新造, 好似未見過, 唔似魔廊魔門一睇就係用埋D倉底貨

係咪要過左裏魔廊先有個關？
有無人可以carry我

唔記得咗唔可以lock screen

原來cool奇都打緊﹐睇下肌肌打成點先

你可以去技術關試左先

過左表魔廊先有

你已經勁過幾個YouTuber
佢地仲卡緊係隻5抽龍到

我過左表魔廊無 係咪正常應該係表魔廊上面就有個關新關

做九算了 星龍咁mk狗也不掛

招人代打星龍，肉償意密
利申 C cup

搵心仔幫下你

裏關你過左邊關

youtube個班一個用死火車，兩個用光式，一個用死iron，一個用死撫子妖精王

岩岩重on完先有 唔該你

スー果套係初版龍珠？

講真, 而家出左既稱號除左公認之外都好中二feel
而家出個簡單霸氣既九, 好似個位數車牌咁, 反而係公廁稱
等你咩都用唔落手, 牙介識玩

係咁卡心珠

九有咩咁霸氣

鳩仲震氣

王者

霸

咩事

到底戰女神有幾多血打成億條血都唔郁

唔得閒跟

係咪二揀一嚟

過氣了

akki

aki笑能死好彩有轉轉轉

睇落D人玩真係火車最安全咁
其他隊卡一次心就出返去

應該光式最好，睇緊aki，打到白狗

連第一關隻紫兔仔幾RD都唔比你儲
其他死左兔死曬會即刻變行動打死你

有冇LINK

スー同佢同一關，用火車，但條友唔係限時關來